##### to be added:


key generation
- walk through


key expiration
- kürzere expirations für subkeys für den fall, dass nur die verloren gehen / geklaut werden, kann der primary key gültig bleiben


background
- subkeys: konzept erklären

revocation
- wie erzeuge ich ein revocation file, wenn ich es verloren habe? (nachträglich)
- wie benutze ich es, wenn ich meinen key revoken will?


Structure:
- About this guide
  - About sq (and sequoia-pgp)
  - Conventions, typesetting, licence
  - What is different from other openpgp implementations?
    - Keystore instead of curated keyring
    - CAs
- Getting started
...
